如果想焦土，示威者就去搞元朗黑社會

示威者同元朗黑社會對立
就會迫建制揀邊企, 如果建制激進佔上風, 黑社會就會當道, 咁香港就會焦土

PS. 個人覺得無主權, 無民主, 同 焦土無分別

各位自己諗

留名藍絲轉撐黑社會變黑絲

全國最大黑社會唔係流

我無野講

咁就真係要流血